大家係咪當自己贏撚左？

愈黎愈覺得區選贏左真係好撚鬼
鬼到行動post無哂
大家當左自己贏撚左
又回歸日常
對唔對得住班犧牲自己既義士、彥霖、梓樂
好多野仲未追究黑警殺人、強姦、送左手足返大陸、人踩人、開實彈槍...好多好多
抖夠未呀 又話幫手足報仇
唔怪得班狗笑鳩你地學咩人搞革命啦
醒未呀DLLM

屌你
又係只係出垃圾post串鳩人既死廢柴
一句行動post/做實事既detail都無
只係鳩叫